（援交妹與雞的日小子）稱一切為了家庭 18歲女不敵男友慫恿賣淫

浙江杭州一名18歲張姓女子，為了賺取兒子的「奶粉錢」，在饒姓男友慫恿下投身對方經營的賣淫組織。惟她在上周五（9月28日）接客期間被警方拘捕，一併落網的還有饒男，以及其他賣淫女及嫖客共22人。饒男與3名主犯已因涉組織賣淫被刑拘，案件目前仍在調查。

警方本月初收到市民舉報，稱喬司鎮葛家車村有女子招嫖，查明疑犯身份後，上周五在村內的某間浴室中，搗破該個賣淫組織。經查證實，該組織以饒男及其兄弟為首，兩人各自讓妻子、女友去浴室賣淫，並招募了多名同鄉加入組織。

至於已為人母的張女，起初聽到饒男的要求時，感到頗不樂意。但利益熏心的饒男不斷勸誘，向張女表示：「讓你賺這個錢也是為了家庭，兒子以後還需要奶粉錢。」張女無奈之下，最後點頭答應。

Source:-

發覺世界越變越怪，特別香港！ 好像冇人會識體諒d人做雞的苦況 個個人留言只會話個男人又食又拎 其實個focus 位係咪應該探討下做雞背後的慘況！

即使係d援交妹，都係甘笑d人做雞

你唔做雞我邊有錢....

唉

做人就係咁撚戇鳩

樓主覺得自己甘心癡埋去個馬夫到嘅女人抵可憐？

男女可能心態好唔同